[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1631)

Win more

slow

高隆了要

Slow

845買乜好

Ho lun slow

慢到以為樓主跌左落屎坑

0845 等即場角大？

Sorry咁多位大佬 手機

針左落屎坑上緊黎

Slow撚到

香港對巴勒斯坦都只係半一，好似幾抵玩

高隆 半大全大

St paul 2.95

Gun

兩場主能夠點睇

馬會幾點開番d 盤

8:15

同路

我講姐，有話買咩

我真係唔撚識賭大細 你有我爐你睇返我啲record
我唔撚賭角球 大細波間唔中

點解客2.35 客晉會有2.95

贏一球未夠晉

0:1要加時

晉級要計入球數，好似係

高隆似00

落後緊一球 都合理

苗喬德要d乜

即係馬會覺得最好係小勝 仲買半大全大係唔係好不智

記錯首回合super左

聖保羅搶分喎

想要聖保羅

高隆真係開到半全大？
兩隊細波黎黎

同路

要理富明點睇

今晚要m記加大

唔係你想搶就搶到既 加埋馬會個西波即場投注

聖保羅個陣應該廢過上次喎，黎梗一週有三場聯賽要踏

你個M記都幾大下喎

高隆半細串富明+1

主場盃 阿婆都識買

呢場想要和

一個禮拜24蚊餐加大

平半高水應該好多人去下盤

真係全對家了

名校仔個人腳廢過上次仲贏到

聖保羅又出左一半後備

高隆今朝睇3.14，而家2.88

高隆大巴陣

半大全大本身@3.5以上，而家2.X，識買了

原來新特後尾有平盤 我太早買要輸半

聖保羅前鋒左翼右閘龍門都係後備

根本唔想踢南球盃

你係要輸哂呀

咁先有得贏

保地

聖保羅出左大半後備

我想買香港

斷哂好過斷一

姐係典

其實係咪唔想踢，唔想踢咪出聲囉

屌係 未訓醒

2:0

希望今日食晏可以加兩蚊飲凍野

香港人身型打中東佬

係咁勁就入多粒開大啦

你地睇路 聖保羅密撚到啲賽程 我要高隆

捐馬會

高隆fg
富明尼斯fg

即係唔好買

保地真係穿

想要迪芬莎主勝

有平手唔買直插 需要幾大勇氣

高隆小勝

教練一早講左會俾主力休息

死狗會唔開盤

我係買左般尼輸半

高隆強陣？

廢保西陣

有出Nene 要抖都抖呢個啦 37啦

賭外圍唔好咁大聲啦

入手左高隆

屌你國民會

後備

一陣個Post一班人對賭，唔好和波通殺

狗會冇開咩 我冇睇喎，我都冇賭

Lm等睇爭表現

冇開

LM睇為爭表現出錯

要爭聯賽嘛 呢場主場都輸1球 作客等收皮了

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
6220
投注類別 讓球
細節
星期四 13 高隆(主) 對 聖保羅(客)
主 [0/+0.5] @ 1.73 $680
金額 $680.00

屌 要咩好吖咁

主客和三樣野，除非睇盤好L叻，唔係真係西多過like

想要高隆

想知保羅D後生仔刷唔刷角

珊齊是巴打

身先士卒

gun
另外再買100半大 跟高蛇

即場睇

全能到仆街

有冇買聖保羅盤收息

同路,主場龍

我決定跟高蛇了

好撚鬼
主天時地利人和都受讓

再戰2串3半大

兩大蛇同路

留咗50蚊食早餐 贏輸都係贏錢

即場跟大蛇

派？

gun

南亞狗不嬲都事後唔派 扑柒佢

Hehe

( Show Blocked User - Ust南亞狗 )

驚科倫大唔起

乜鳩科倫

gun 少少囉，還掂咁高水

科隆

打錯 sorry

聖保羅作客阿甲隊和波多
咁都有得讓 個盤好夾硬

作客都贏你，主場有受讓

大象墓地球場在阿根廷聖菲市的南部，這是阿甲球隊科隆競技隊的主場，這座球場1946年建成，可以容納將近40000人。因爲科隆競技隊曾在這塊球場上擊敗過很多實力強勁的球隊，所以人們也把這座球場稱爲“大象墓地球場”，暗指強隊的葬身之地，此外這座球場還擧辦阿根廷國家橄欖球隊的比賽。大象墓地球場2011年美洲杯將擧辦4場比賽，包括3場小組賽和1場1/4決賽，其中東道主阿根廷和哥倫比亞的小組賽就在這里進行。

名校仔算唔算強隊

高隆今日個賠率跌咗，好難輸

點算好 好想買聖保羅-1勝

睇好名校仔既拼搏精神

聖保羅係咪最多輸半？

買啦屌

真係鬼

上場+今場個盤口應該趕左好多人去高隆

彭美果場D本退番未 點買

所以要客

lm

名校仔讓人係因為落後一定會主攻

賽果及派彩

係咪以半搏全格局？

開客我戒1年賭

無走地唔洗諗啦

跟了

我頭都gel埋 你唔係要我洗翻丫？

主隊就算平手盤都降唔到水

Lm
岩岩返就要走

直接屌和啦

臨場退盤 唔洗諗，要保羅

要高隆了

咩理論

比人發現咗

牛頓

臨場退盤，你係咪覺得保羅讓唔起先

聖保羅

高線入角細

讓撚得起咩

富明輸波晉級

越回越愛

聖保羅

就好似肥婆一定要用美極依個理論

仆街保羅又跌水

捉到你路啦

南美波識刷角架咩

大陸仔

仲要今場有即場

hi

屌你

保羅和都唔緊要，唔好輸就的啦

等高水1.5/2,屌入去

小注 保羅和波穿 迪芬莎勝

跟你

完全買唔落手

點跌

保羅讓人喎

上呀

刷到你癲 最尾10分鐘可以刷你5-6個

留contact

大世界跌水

讓客 富明尼斯 (+1) 1.44
有冇同路人

即場半和？

上網用

翻大陸

和波輸半可以接受

搵艇仔幫你開AC

準時開波

00 ok？

1c

1C

狗會

唔會
發夢用過

皇冠唔好用，用馬會正d

半大已針

保羅上，同我數佢456

馬會係全世界最仆街既莊

發夢果時可能會

屌你係高登波台我諗半個鐘有10條友pm你

高隆我識 科隆我識 科倫

一開波推高個角.係時候入角細

大陸叫科倫咩

冇撚有錯

一下又得返9.5s

買左佢晉級 信念

無計，夢見艇仔高薪厚職

馬會驚到,10.5s .6水都唔敢開

我平手盤，和波都ok 我補左和波炸

9.5s 照入

屌呀~初盤平手盤

聖保羅fg了

富明應該開大2

要fg了

我臨開波買

追走地主囉，平手盤者

聖保羅 掃佢456

平行時空？

又siu

轉左新工？

D客咁勁既

迪芬沙個態差到仆街

高隆要贏了

加油 掃到我戒

富明尼斯入未

原來太早未訓醒

下半場先 半場蛋蛋

上啊鳩隆

見你19000原諒

我發夢個陣見到保羅有平手86水，冇買到，係夢入面買左78水，蝕哂

高隆0射 要針了

聖保羅1.5b

打算報驚
有咩同個官講

發夢都唔比，惡到

裸辭

我發緊夢個陣都買左

走地保羅又狂回

想食早餐

4隻蛋very good

聖保羅1.5b要了

想追高隆同富明，係咪唔係大船

咁睇唔開？

主先係

高隆我黑氣加持

名校仔唔贏就番歸啦

半大針

成班落哂搭，即場仲唔回？

邊場

半大又墜機

扑柒啲智障仔佢啦

角

Blocked

琴晚中國咪又回到上天

有陰影，上場高倫成場比人㩒屌都入到波，今日仲要主場

中國

又多一個

富明尼斯唔入輸埋佢啦

贏國又贏

咁得，我都好黑

大把人就係入黎報一報假分就走 全家都比狗屌 生左個智障仔出黎

上場名校仔好似紅一個 但今次又後備咁多

足球夢🇨🇳

負負得正有無聽過

保羅認真踢應該係屌打高倫

聖保羅又撚

劇本係聖保羅贏踢加時，高隆晉

其實足球主客場真係有好大分別咩
美職除外

Block9佢，等佢單機

屌你老母收嗲啦，嚇到我瀨尿仆你個街，ALL IN主㗎

入完波90'先紅

自己個場踢慣踢熟，又有自己友打氣

富明果場求下你開單

好驚兩場和

有D海拔4千幾米既球場,客隊如果踢開低海拔既,氣都透唔到,仲點跑點踢

氣候，球場大細，草地質素

迪芬莎贏一粒

我ok

0-1

炸

買定波膽

買親半大都炸 屌你老母

GOALLLL富明

屌 買兩場 兩場炸

好，尋日輸左8k，今日同你合作下

邊場炸

你講完富明即入

富明

富明cashed

pm我9sir❤️

無問題
我唔理邊個贏但係一定要開單

炸乜撚野丫

對家詐完到迪芬沙入

ok

炸完好似會對家入

富明 讓+1表示穩如狗

同你一樣

等收錢 開埋客勝唔該

名校仔半大已死

聖保羅禁屌？

多謝你,請繼續GEL

聖保羅禁區頂罰球中楣

保羅中楣

運氣都站在主隊

幫大家燈尻客隊

波羅半場1粒先啦

唔信0:0 買哂2邊fg收息先

富明入未

聖保羅入未

半和全和 super

聖保羅go gogo fg

阿甲除左河床同小保加，其他全部都係冇技術冇組織

多謝一開波個1C 推上10.5

聖保羅 1/1.5B ok?

比主隊入先得唔得

1:1都係和

要左聖保羅fg

玉子黎 比你1:1啦

我都買左 不過得1.7

1.5b

半大呢

得個一下有,之後已經跌落9.5,連1.6X都唔敢開

全大呢

聖保廢到

有無人可以介紹一俾90"好用嘅報分app

主能夠，all in 左主fg

半大全大已針

迪芬莎上!!!

大波已死

已經無眼睇

一齊super

巴打會唔會入角大 睇唔透呢場幾c

有5.5我入

迪芬沙呢隊垃圾0射

入左1.5b

好 gun

富明大勝吧

等0.5 1高水

gchi

6.5向下掃

聖保6射1中，斜視咩

入左 30分鐘名校仔紅格

妹

有無推薦
ALLIN完不玩了

眼鏡88幫到你

新特19射1中叫乜

客其他

聖保羅富明肯入未

南泡客勝1.09倍

南韓

落地獄

聖保羅睇落去好惡 一埋門就派膠

咁進取
曼城主勝1.02

韓仔半客

推完南泡再推曼城 好過收息

大波？

想買佢晉級 4倍

富明唔入比人入啦

聖保晉

FATFAT

保羅

All In

買30蚊駁佢變100都好

10.5S表示食個早餐先

原來咁多人買咗保羅

聖保羅上半入粒啦好嗎

和係高隆直接晉級？

真心仲買保羅係咩心態？上場壓屌都冇粒見哂真章啦，送錢比馬會咩

聖保fg快

富明對住隊垃圾都唔入

一球都無 含柒啦

全0完場 殺大波 fg

2c

我個球探壞左 唔識響

保聯賽棄盃賽
盃賽出奇陣可能得呢

串埋有1.11

高隆

買撚埋客晉
死就死

射門1:5都唔入

完咗場咪知邊隊得囉 宜家係度講話咩咩唔得有撚用

入一粒都咁難咩

買400萬收翻44萬。。。痴線好過收息

不如最後五分鐘先入波
養肥下個賠率先

你上黎做乜柒 依到係尻吹架啦

依場角想點

抽完人派又開始針

no goal

唔小心入左6.5s
求頂實

走啦

派我可止血

馬會又派錢啦

怨氣好重

按左層樓 跟了

44萬中咗派100比我ok？

想做波台乞衣

4000萬就

有四百萬去買騰訊好過
絕地反彈隨時升一倍

用90’

屌你老母新特蘭一球都入唔到斷我過關

我都係

富明唔捨得入？

入波未

Same dllm

90 唔知點解早排用成日彈app

名校仔入一粒ok?

唉屌半大已死

維迪斯嗰場嬲d 其他大細波都中差佢

半大只需一分鐘

高屎路又放毒我吊

得巴真係好鍾意買半大

日職鐘意啲

自己諗過先考慮買唔買啦 呢啲波買半大簡直係睇運

已經避撚左巴素利大避唔撚到新特撚
唔係般尼細低水狗沖左

好彩cash out左 小注玩

富明求下你開單

錢又係你既

兩場中場 0-0

富明手球都唔吹

唔入波踢黎托咩

富明半和cashed

等多45分鐘有得食m記

名校仔點補飛好

9.5b jump

學polo信徒講法
選擇權係你度
高蛇都係講下心水je
自己唔度下波 跟左又屌鳩人

又開始黑返幾日，針了

補返個no goal

6.5 b all in

我都in

我等5.5

講下買邊隊 贏左就叫人神 輸就jer
實岩架

訓教算 希望訓醒有息收

買20蚊名校仔晉

名校仔ng 之後開埋2/2.5 ok?

準備重鎚出擊！

呢啲情況, 梗係 6.5角大啦

攻唔入唔好妹 斬9佢

屌人真係on9 家陣攞枝槍指撚住你個頭叫你跟咩

晚安 齊贏

部分賭仔真係輸打贏要

大部分 尤其child登d中學雞

我個fd要聖保羅 利申 佢買11輸9場

個天好黑好想訓教

聽緊歌準備訓

真係傻都識買

見一個block一個

真

扮工仲辛苦過做野

岩呀 睇返對戰往積 偏向細
自己同人對左咪skip
賭少一兩場唔洗死
有gf 有c 有晉級 一定要買大細咩

苗橋得想買咩

神船 走
前鋒 ❌
FC東京❌
仙台 細波❌
全南天龍w❌
仁川聯 細波❌
喜伯年❌
馬里博爾❌
般尼❌
新特蘭❌
彭美拉斯👋🏻
聖保羅

唔是講笑的 睇路

有咩工好翻 利申公司下個月收皮 想搵份hea下過日晨

反底

fg

可以繼續比水嗎
按左層樓跟

跟得咪一齊叫囉
輸左咪下次努力
依家迫鳩你同路咩

南球盃呢D濕鳩杯
買全0:0仲易中過半大

我個間都係下個月收皮

想買1.5b

6.5典睇

條友個名咁撚長

佢今日反底

同事你好

一陣問佢

兩個人黎，xx的xx

角球真係唔太識
不過比我買都會買大
起馬可以叫下

劇本: 下半高隆發力小勝一球

名校仔要晉級要入幾多粒

朝早波針到仆街

好過練心

2粒

想講初初賭真係會場場買 依家真係睇定定先買 起碼輸咗係自己眼光差

高屎路都咁多狗仔護航

慳返啲錢啦

聖保羅fg得唔得

好彩冇買半大全大

派未

針左幾多啊

覺得人屎咪食自己
又要跟又要jer 想點

想點？

想問頭2張係??

唔派貼黎曬？

我

我屌 買左聖保羅gd

個餘額特燈唔cut？

我就唔信兩場都窿對窿完

感覺會

買都係買10蚊20蚊，明明點睇都係細波波

係

有錢到我想乞

岩

一球都冇莊家唔輸死？

今場角又黎半2全10？

性保個場會有一球 應該

難

一球都無莊家先fat fat

莊家永遠不敗 睇賺多定賺少

1.5b跌水

聖保羅根本放棄咗，追分都廢撚事，當練習賽踢

Allin 6.5b

ok allin no goal

波po多左好撚多on9仔

莊家可以點輸

得蛇fg有冇諗法

你老母呀又JER

學之前個尻士路狙擊手囉
長買高蛇對家

佢要最大利潤化，一定唔會係兩場窿窿

對唔住囉

又陰謀論

我買左先見到同佢同路，知佢買我實唔買

美斯黃俊又唔見你幫佢講說話

笑下都唔得 你地去babykingdom啦

ok allin jer 買jer賠jer！！！

果d係放棄度波既on9仔

咁唔諗下自己眼光問題？

我覺得姐

咁場場買受讓嗰邊 嘅主客
咪fatfat

買左就抵你死啦

有無babycondom

入咗7.5S，想入返6.5B

黃俊我都係咁講啦

9.5s 6.5b 食兩注？

岩架
一定係人地燈 下次掉轉買就得

比佢燈死左

高屎路高登老鼠過到黎變左大蛇

信念 唔好補

其實雙蛋一定賺

一定係啦
屌你老母輸左賴鳩人

左補右補不如唔好柒賭

我幫牙俊幫到出哂面

不嬲當高蛇笑話咁睇

係呀 唔好多人講就覺人贏

10.5s jel緊頭 馬會開幾點

剪佢老母角
信我全場6角

角膽7c唔撚得咩

兩場如果 0-0
莊家賺到fat fat

人地搭沉船 定你搭沉人地船
美斯黃俊出水你有跟之後jer ?

玩到咁盡

代表狗會多謝你地

富明果場求下你入波

小注博下6.5 7.5

名校仔果場應該有一球

射3:6都未入到執7左佢啦

人地燈 都唔跳船
大大注轟對家

刷角入波

注5串31真係on99 買3k 單頭好過啦

姓黃？

自我中心 問題一定係人地度

3C

名校仔上力未

冰封角球

-4 c

快 高水7.5

4c

刷角

入唔切

錯過左，無買到6.5B

我都應該會補注角大,睇下等唔等到7.5

富明執柒左佢啦贏唔到既話

1.5b有機？

返工角球雨

要死一齊死

我跟你嫁！

受埋我

1:0

今日只買一場
尼奧特

忍唔住入多左手7.5S

又話南韓收息

2.2水好吸引

好耐冇見星星

富明輸撚埋佢啦

半2全4

上左岸

名校仔似曾相識
會唔會又比人絕殺

賭波賭到輸人品

迪芬沙送一球比人啦反正都出局

高隆上阿

86分鐘入貨

賭品差

迪芬沙快入

無角了

屌隊波仲好啦

富明快入

你覺得高蛇燈你咪學polo咁買對家囉

叫條傻鳩日日去馬會門口屌同路人啦

又要怕高蛇中返

7.5s要了 角膽7 留意到7.5依個中位數既倍率係轉得最多最密

屌又話名校 有個朵

5c

大仆街

-2c

召喚冰封角球.gif

兩場 0-0 gel下先

兩場00

-3c

屌 今日咁大霧既

一陣去睇曼打香港了

富明果場快d開單
求下你

行雷轟到希巴爛

巴打唔好針

係囉 又燈

u17？

富明 高佬入粒

7.5s幾大船

翻工丫

屌你老母我跟高蛇就比佢燈
我買對家就比高蛇反手燈
高蛇仆街黎

覺得係2隊主FG

咪撚入

仲有2角等緊死

繼續0:0就好

全場9角

全細應該cashed

狗會走地真係精選

兩隊夠薑唔好入

屌你老母富明尼斯

Im not 阿窿 阿窿阿窿阿窿

係 希望天氣好D

高隆兩粒大蛋到尾 我有加持

快手刷多兩角同入兩球黎睇下

加持得好西利

點解馬會無香港U23賭
明明自已人

正wor
求link/name

要角無角要入波無入波

上次佢地黎踢又係落雨

要精選

seed定

高隆食全格ok?

應該依日都會

老母

大蛋

不了 讓比樓上手足

富明求下你入啦

頂住

馬會驚操控,不嬲唔比賭香港波/香港隊既波

入波未聖保

台灣有得賭台灣u23

頂唔頂到23分鐘

名校仔空門都唔入

角球頂實

對家食okay

入波未屌你老母好撚悶

空龍都比人護埋

7.5s

6.5跳

屋村仔都好過佢地啦 垃圾名校仔

2場00 我屌

馬會驚死唔係今日既事,垃圾狗會

7.5S就爆了

有巴打買左00 2x1

0:1 8角

高隆兩粒大蛋

等85分鐘啦

黃俊最後幾分鐘出果d
同路一家買對家
上次阿記買埋對家都係幾蚊賺

7c

驚死學人做莊 讓番個位出黎啦

呀7C啦,爆啦爆啦

goal 01

0:1 goalll

6.5b cashed

屌你老母大大注中阿

保羅goal

Saint paul ho ball

高隆絕殺唔該

買左高隆可以點補

明校仔

蛋蛋頂唔住

明校仔入波

唔洗補

聖保

6.5大 cash

中！！！入波啦

聖保羅ng
1.5 2.5

買左7.5S點樣補?

只係入左0.5/1b
唔夠膽入聖保羅fg

屌，輸撚哂，下半個月要食麵包

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLL

想買1.5/2大
好似唔錯

比多角食煙高水

聖保羅fg

屌，追和

收息成功 可以食番餐m記加大

頭先有5倍1.5b

有冇人睇到名校仔果球
痴撚線

唉事撚哂

ME2 但小注ONLY
仲有個客晉級

買定no goal都得
主隊妹緊波 客隊入夠

補和等完場

富明你唔入都比人入好無
求求你 1球就夠

6.5b

等多陣先

高水客晉無買

淨係買左晉級 冇買fg

保羅好波

主場蟲

刷多角啦

是但一隊入多粒啦

好快有

利申10蚊無咗

主晉變平水了~

入多粒 反勝

9.5b 入左試下

名校仔

唉屌買個客晉先
唔會咁柒補時輸掛

高隆追和 上呀

富明goal

富明 goal

驚兩隊妹到加時
定直接射12碼

4倍客晉

Ho ball

聖保羅GOOOOOOOAAALLLLLLLLLLL
領先一粒

富明 ho ballllllllllllllllllllllllll

二串一都中埋

富明goal埋

聖保羅入多粒

Hi

睇黎個個贏到錢, 又名校又富明. 全部開哂

我差富明和

7.5s 8.5s

比人入多粒ok?

沒有，派我！

已死，諗定下一場都得

派我了!

富明開大ok?

啊感謝主 0比1完場
求求你死守
富明死守

快手7.5大

想買兩邊下一球 名校仔

追和呀，飯錢冇哂

係咪準備戒賭？

唉7.5s

0:2

下次

9角啦

戒啦 輸10蚊

帶飯喇

保羅比多c

名校仔和
富明贏就最好

唔準俾

保羅7.5s 頂

1:1

屌唔理
76分鍾後係高龍入波時間

俾多球我

agger

名校仔贏埋就最好

認命啦，我都買咗

上啊名校
比多粒我 1.5B

富明整多2球

嘩屌做乜完左場

我都話閪都唔信兩場窿對窿

必勝客 針

乜事

球探壞左？
無啦啦彈出黎完場

富明頂實個單
我發誓唔會再all in 我知驚架啦

做乜撚野完左場

完場?

球探都gel

7.5爆唔緊要，唔好爆8.5

球探爆咗場波係一球到尾

？

球探未來app

追和啦 高隆

笑左 球探直接完左場

CLS球探

內幕料

我都買咗

8十分鐘吹雞？

球探做乜9

宜家睇緊錄影

球探完場

係咪有加時睇

90’app 都話完場

球探 no goal gel

原來一切都係假既

但唔係要踼加時咩
完乜撚野

買撚左下盤真係無野好講

bet365 好似仲未完

Jm9

屌你買左1.5 2.5B

聖paul入多粒啦

我仲差一球呀大佬

轉7.5未 想跳

先83分鐘更係未完啦 比分網有問題唔好扮經期啦

馬會唔會開

未完

等緊高隆追和啊 完乜鳩

富明頂實啊
頂住個單啊
快d完場啊球證

唔會開架

1.5/2 入球大 gogogo

all in no gaol收息

8c

外國連12m盤都出埋

8C

散啦 提早完場

第一日睹?

馬會只會開兩角盤 唔會有一角盤

角細頂撚實

和波直接12m？

8.5s

半大死，全大都死

先隊爆樓上條事後狗3k 先

富明。大佢啦！

完場啦好冇呀，8.5S都要仆街

1/1.5 比多粒

到底頭先個8分鐘入面發生咩事

one more

頭先唔係完左？

球探開返84 球探係咪有人mon post

屌你夠膽爆埋我10.5S,臭閪

可以叫加大啦

有

鳩隆追個和啦

依家買聖ng 都係計90分鐘內？

9.5S頂住THX

客晉1000

唔好加時啦 屌主場唔追和去死啦

晉級買邊隊好呢

好似頭先有個show餘額嘅傻仔買7.5s

有架UFO劫走左個沒波

89分鐘高隆goal有無意見

加時同12m 都計埋

遲d另一個大蛇會寫多個 用過好用再俾出來

頭先晉級係咪1.85:1.85

入波入波快快快

執返千幾先

食曱甴未

係
依家1.8 1.9

計埋下場

咁等加時先買

富明完場味
我唔想練心啦

造福人群

入多球買名校校服

無意見

我記得如果90法定時間你買左ng 但完左場到加時呢
個ng會自動幫你計落下一場到

入波個下,係1.9 1.8,之後慢慢變1.85 1.85,到依家1.8 1.9

有得參與試用

牙得又羊

邊間

你主力係乜

我記得加時買ng 會計埋落12m
但對面射先就仆撚左街

上啊鳩膿

聖保羅頂賽

On9 唔好恰我唔識野 會計落下一場既加時到

仲有幾耐

咩主力

allin咗主晉

劇本時間

12m好攰阿入波gogogo

高龍追和一世球迷

9.5 大到
派一個100

大注左乜

高隆準備絕殺

我了

完場啦好無富明

客換曬3件
買主晉先

下場

晉級應該買邊隊好

互射12碼黎料

Lm

邊個再話派錢祝佢輸撚到冚家剷 成撚班職乞留名好撚煩

緊係換
出副選都贏
換主力出黎射12m好正常

補幾耐

兩樣野我睇唔到有咩關係

補幾多

直接12碼架？
Shit

你唔派所以和唔到要輸錢

有我

唔好補30分鐘 直接射12m算啦 唔想再睇場波啦

一陣咪直接射囉

0-1 完場
12m

直接判球12碼先啦

oh

完未